支那重慶市再有工廠爆炸起火 現場濃煙滾滾

大陸近期火災事故不斷。18日，重慶市九龍坡區白市驛鎮渝水坊附近一廠房發生爆炸起火，現場濃煙滾滾，明火受大風影響蔓延迅速，遠遠可見明火上下竄動，並伴有連續爆炸聲。

據大陸媒體報導，大火發生在上午8時20分左右，起火建築為重慶澳浴保溫材料有限公司的鋼架彩鋼瓦頂結構廠房，燃燒面積二百餘平方米，主要燃燒物質為塑料泡沫。火災發生原因正在調查中。

網友提供的視頻顯示，事發地點處冒出巨大的黑煙，並伴有連續爆炸聲。現場火勢猛烈，受大風影響，火勢迅速蔓延。

陸媒記者事後趕到事發現場附近的一居民區看到，小區靠近火災現場的圍欄一側仍有濃煙冒出。有小區業主透露，家中有物品因為早上火災中的爆炸導致損壞。小區旁的一所幼兒園已經關閉。

而就在數天前，4月11日重慶連續兩場大火。11日凌晨，重慶渝北區中央公園附近一木材廠起火，經過3 小時才撲滅。

同一天，重慶永川有市民爆料，衛星湖街道周公灘橋附近的一家廠棚突然起火，火光沖天，空氣中有大量的黑煙冒出，火勢嚴峻。

值得注意的是，中國國家主席習近平4月15日-17日三天在重慶的視察剛剛結束。

近期，大陸各地火災，爆炸聲不斷，以下為網友統計鹽城響水大爆炸之後的一連串事故：

3.21 江蘇鹽城響水化工廠大爆炸！

3.22 湖南常長高速客車起火26死！

3.30 四川森林大火！

3.30 北京密雲森林大火！

3.31 江蘇崑山化工廠爆炸！

4.1 上海一倉庫大火！

4.1 安徽馬鞍山化工廠爆炸起火！

4.2 湘西一政府辦公樓大火！

4.3 河北青龍縣南山大火！4.1雲南扎西隧道爆炸！

4.3 江蘇泰興化工廠大火！

4.4 杭州喬司爆炸失火！

4.4 西安日化廠爆炸！

4.5 陝西韓城林場大火！

4.5 河北唐山大火！

4.5 二廣高速，應縣西金沙灘林場大火！

4.6 泉州霞新路大火！

4.6 北京懷柔山寺附近山火！

4.7 蘇州樂園新址工地大火！

4.7 大連華信山、嵐崮山山火！

4.8 天津大畢莊五金城大火！

4.8 哈爾濱西十道街江洪賓館大火！

4.8 貴州遵義桐梓楚米新橋對面山火！

4.11 江蘇鎮江高校園區共享圖書館大火！

4.12 陝西西咸新區在建高樓大火！

4.12 福州閩侯佳惠食品廠大火！

4.12 長春高新區工地大火！

4.12 天津何興莊物流園大火！

4.13 福建莆田文甲碼頭大巴自焚！

4.13 遼寧撫順七百步行街大火！

4.13 廣西南寧花鳥市場大火！唐山路民房大火！

4.14 杭州百聯奧特萊斯失火！

4.15 昆明市五華區海源寺城市面山森林大火！

4.17 瀋陽棋盤山風景區山火！

支那又爆

支爆先兆

屌一日一單

習帝：唔准執笠 邊個執笠唔保国家就業 就係勾結外國勢力 危害国家安全

支爆講左幾百年，爆未？

爆咗你條弱智都唔知啦

雜種好似去左重慶

燒咗有冇保險

報應呀

支爆

已知既就係 仲有好多收收埋埋

重慶？同薄熙來有冇關係？

無害

係咪開始燒廠呃保險拎舊錢走

支那爆炸

咁都係新聞?唔係好正常既咩日日都發生

無保險就唔會燒啦(好似係)

係咪報應先？

做乜係咁爆
係咪炒得太多人 搵唔到足夠人手睇住啲危險品
加上之前亂鳩咁放 所以咁？

支爆一聲除舊歲